1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?

sessionStorage зберігатиме лише до моменту завершення сесії коли localStorage буде їх зберігати навіть після цього

2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?

Вони не підходять для збереження подібної інформації адже не мають достатньо потужних систем захисту

3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?

Вони автоматично видаляються